Anni Alli Paap sai kinniwoetud et temma mõtzast koddo oli winud. säld sai koddarad erratud. moisa Aidamees ja Holzi Peterele temma ütles et minna ikka toin mud meie mõtzast muist kastre mötsast sies kohto est temma salgas erra temma polle sugguki kainud temma on ostnud kastre mötsaessandast 2 Rbla rahha est ja wina. -
need 2 tunnis mehhed sai ette kutsutud nemme ütles et tem. on ütlenu mina muist omma muist castre mötzast. -
perris herra nõuis selle koddarade est 10 Rbl rahha ja walletamisse est sai tal kohtost moistetud, temmale wiesteiskümme witza loki. 
